唔知班港豬見到澳門今次咁樣識醒未呢

你地班港豬再唔反抗呀
再得過且過 最緊要保住份糧呀
魚革同佔中果陣恥笑我地呀

到時有咩事起上黎
冇warning 冇救援 冇back up
所有野靠市民自救
然後部份市民仲要大刀大刀劏自己友
水賣150 2枝 短途的士收你8舊

下一個澳門 就是香港

班白痴仔 淨係話香港人笑佢
冇人敢屌政府同支那供電垃圾
醒？下世啦

廢老會認為係兩個個體
澳門搞成咁與黨無關
何況支那成鳩人都水災架啦
有人會因為呢D野反中咩?

真係好撚風趣 自己呢啲都地未搞好仲希望其他地方快啲衰

廢老點諗唔重要呀 重要既係下一代點諗
未來係我地手上

歷史上又証明多一次黐支那無好下場